\assignementTitle{}{1}{}

Представьте, что вам для AR-приложения, разрабатываемого при помощи фреймворка Vuforia, необходимо 3000 таргетов. Какой тип хранения лучше использовать?

\begin{enumerate}
    \item Device
    \item Cloud
\end{enumerate}

\answerMath{2.}